想問信銀motion 玩p2p 仲有冇回贈？

玩咗萬幾兩萬蚊
見佢積分嗰度得二千五百分

唔該各位

無